鴻福郎三邊不是人！！！！。。。。。。。。。。。。

話說今日同女友出街，點知我去左間佢唔岩食既餐廳，之後。。。。

女友：我話想大快朵頤，你就帶我去大快活；我話想吉野，你就帶我去吉野家！你係咪ＯＮ撚９架死柒頭！！！！

我：喂呀。。。。你做咩鬧人喎！

女友：我無鬧人呀！

我：無！？。。。。

女友：我無鬧人！你都唔係人！

我：＃＊＆！＠％＄！＠（＊＊＆（！＠＄

而家我邊邊都不是人了！

抵啦

喂喂喂，企開啲啦

都唔知你想講乜

哈哈

保持到質素